自從反送中之後我唔會再一人行山

以前有時間都會一個人
去行山
靜靜地俾自己空間
有時行到無人同森山個陣
都會有陣寒意
會好驚

但以後都唔夠膽自己再行山
如果撞正黑警殺人棄屍...
相信我唔會走得出坐山

有無人同我一樣唔敢再自己一個行山啦

有報應架 黑警死全家

伙記
唔好咁樣嗮咗個account
我哋有mission㗎
隔離尋人post你又話人應該死咗
On9就入返學堂再train過啦

手足